當你玩交友app時

第一句就問你:

1.你做咩工作
2.幾歲/住邊
3.你幾錢人工

我真係唔知比咩反應你好...
唔通我係到玩緊"相親聯誼app"?

下一句就會係 我做市場推廣架

然後就問你有無做開投資/護膚?

點解咁多人做marketing

一齊去做facial

呢d係撚marketing

我好小玩呢個app架 不如交換line/whatsapp
當你以為傾到兩句果陣 無啦啦問你有冇投資同護膚

我會答:
我投資咗係未來
我用開尼羅河既泥護膚

原來係你...換走張icon佢啦 好樣衰

請你繼續吹